一正評=對梁天琦嘅一份支持

成班本土派成日笑人左膠，而加梁天琦要坐監啦，你地會做啲咩，咪剩係識係連登正負評玩圍爐

梁天琦真係慘，咁就六年
連登本土勇武派(鍵盤)支持人衝之後，而加仲係到玩緊正負評

咁廢咁咪扮英雄啦，成日屌人左膠，又乜野以死相搏，左膠都識吹下雞搞下遊行，你地剩係識連登正負評，再隔住個mon屌人老母

個陣見高登啲人吹晒雞叫人去幫手
叫人睇big picture 結果得個八十幾人衝
幾粒鐘就俾人清咗場

我諗當年網上叫人去個班 依家最多都係叫人兩聲義士就算

正評